［I/A] Puzzle & Dragon (211） 神威難民有救啦

又玩U 半減回仲要冇心珠

下次記得開新post啊

銀時個覺醒咪即係滑神

禁少就收番埋啦

神威定新限配火力威夾啲

月詠珠皮會唔會太佛

山本你真係gay

出將軍都唔出菖蒲

珠skin
新八

屌你個眼鏡

冇信女

3柒1貫3sb

銀月黨表示要供養山本肥仔了

有得印花換？

鴨係咪收得皮

利申 開心左唔夠1個鐘

屌你d舊角無buff咁剩

唔反山本一個星期

sorry 唔知1001左

抽六星換神威

鴨都係高攻啲，不過鴨要超覺sb就無貫
睇你要乜

1001唔開post
最近係咁推火體u

銀魂5石 米老鼠6星

友抽+蛋
期間：03/16(月)12:00～03/25(水)11:59

都係多1sb啫
兩隻唔同定位

抽米奇老鼠正on9

火真係由頭廢到落尾 咁耐都未搵到定位
推U真係冇眼睇

人氣,強度,$$,角色,
全方面屌打米奇機
似返少少8周年

我落呀銀好過啦⋯⋯
隻鴨咁樣衰

咁我隻銀時係咪有用啦

輕取列界喎

土狼唔係勁過一排咩

火大叔其實唔差 但係同木一樣只係差個7x6隊長

skin

班友追完鴨睇返有無後悔到

審判日已到

不過咁講啦其實係暗光水出得太癲令火木真係比下去

好彩冇追

全部6星有得換

有錢可以再課架嘛

個倉D銀時全部進哂白夜叉算
點解無土方同沖田

吓隻鴨好可愛wo
由細到大都鐘意唐老鴨

我都係咁話

水隊d隊員多到唔知點簡

好彩送抽必中六星中咗鴨

今次幾pack車過去誓要

木算係咁 起碼有忍者大波呢啲
火真係唔知點救

最近d隊員多到，又千鳥，海馬，吹雪，鴨，銀時 ，水隊真係好幸福

係咪5石？ 即係4印

整個土狼新進化有追打有攻擊type
火屬就救得返

可以安心抽晒d石落sgf

當蝴蝶兔仔死架？

跟住火白狗出新究進可以入埋隊

我都唔明有咩咁樣衰

可以pass了
有2把神威遮
幾時fate呀屌

咁都出黎晒

隊長仲有76嘅箏龍 5星槍士 coco果隻

仲有光魔女

水隊係咪要做契仔

但真係想佢出fate 死神多d...

銀時係咪要進做白夜叉？

我都想抽死神

竟然無升銀時上7星
計劃好要屌山本老母

銀時解覺同龍騎撞咗嘅

遲早出

而家反而出成年幾冇復刻既銀魂先係好事

鴨鴨下去

金時入愛麗絲隊

新生活福袋必中大或細印

又要俾人屌

個pool似想畀大家抽返神威先
之後fate同死神就再出啲勁隊長

鴨多個80%血1.5攻

冇神威傘終於可以換返把
銀時都可以一換
其他好似普通

金時勁呀

L其實都係1.5⋯⋯

原來超覺有大眼鏡3貫3sb

點解將軍武裝唔係人體剎車器

再見商家女

想睇滑雪板多D

火隊死都要推U

係咁易抽返2pack

點勁

抽多啲都唔怕

點會無啦啦去轉個水L

商家女優勢係個主動技

睇唔明有咩咁勁

銀魂優先

咁你起碼要個陣係可以有
仲有佢有解lock係方便左砌隊

金時2round屬吸 暫時未知有咩用

但有錢女招技勁女多喎 金時招技冇用 要輸出都唔洗靠佢

5石機係咪4個細印？

係

L字可以解lock掉落，其實有用

沖田同土方冇新進化？ 降佢落5星算啦

無副屬既L解lock用落好麻煩
有副屬可以消6粒水+其他色L順便解
不過阿銀型過隻戇鳩鴨好多

主水副水lock唔夠實用
好似滑神咁副暗就正

5sb 8回輕減
可揀大眼鏡
攻type

降左咪溝淡唔到個必中6星pool

真選組定位都係出黎搞笑

唔敢買必中，廢事中呢兩隻

500石先中光新魔女

銀時搭光魔女

非洲之神托夢話我知 2個必中包會中曬呢2隻

水L令我諗起水時女

無倍血 得個輕減盾

改破吸就好

銀時 兔女搭光魔女 鳴啊

所以就咁課石抽算追銀時

呢d垃圾換撚哂

打點陣宙斯round

咁臭雞娜好似好用D..

屌你又係wor都係5星仔最好

唔係同時破哂兩個吸咪又係要分兩turn打

用佢加555腰帶

部份素材ＭＰ購入價半減

不過5石機淨係神威遮都屌得過

等撚左幾耐

屬吸同破吸收唔同？

銀魂整係收藏都抵屌啦 白夜叉型撚到

如果銀時係35%盾 加番3個隊hp覺條血係一樣

通常第一次出點換法,就跟返個套換法(如:幽助)
第一次出個陣無得換,復刻多數會改(選一隻升一星,其餘抽佢老母)

唔記得無得一齊用不過過到就ok na

見到有更新以為進得

銀魂-死神-fate 連續3個星期出 要破產了

屬吸用到既太少
呢隻應該唔駛特登追

不過大把人對銀魂有愛

9ho要出絕招吸錢

隨時死神露琪亞又變水屬攻type水屬隊員飛上天 簡都簡死人

換完神威可以收工，啲寵無邊隻勁到抽筋

估唔到係金時同將軍出6星

淨係神威遮都unun腳收錢啦

自膠 6個先夠

嗰時我仲要用五隻換一隻返嚟

開完破吸再開屬吸會cover咗

露琪亞擺咗幾年 收哂經都嚟

上次更新改左 唔會再cover

柒番谷應該有長高版既究進，可能又係攻擊

我死神得隻露琪亞，希望改到好勁

咁好

又唔洗sad 個陣士郎真係勁 我都後悔冇追
呢d野潮流黎，以前夠個個都幾隻木魔女係手，宜家咪又係廢左總會不斷改朝換代

神威遮宜家都唔係咁必要啦
多咗咁多2 turn吸收
變身隊破吸又短cd
同埋唔係打裹異形嘅話都唔洗要2 turn
都好勁無用神威遮

卍解露琪亞

士郎就算隊長收左皮，佢武裝都威左好耐下換返黎唔駛可惜啦，反而我換左隻saber無用過

個陣抽左兩隻
變冰琪亞

破綁武黎講首選，淨係比貂蟬呢啲谷sb既繼都夠用

點都要隻看門口嘅

仲有隻古拉格斯

乜仲有人玩

都幾肯定今次露琪亞呢d無得換，一護升上7星

擺嚟J都好丫

啱呀
我個陣玩左陣黑saber隊，威一陣就冇再用
宜家都好少用80%以下加攻既隊

SABER個陣勁到癲,9筒貫打手
黑SABER入半血隊大大力

果陣既金蛋，唔知依家係未鑽蛋啦

8周年正式開始

防綁最短CD破吸,送多個心加覺
FF個把要22定23CD

其實單turn破吸武都無乜幾多，
所以4token既破吸武真係傾家蕩產都要換，對新手好友善

進得

公廁勁好多

個期齋抽無玩,因為無破吸
好似威過一排?

一陣換完神威遮下個合作再出個勁d嘅破吸武

藍柒都曾經係一線隊長嚟

抽撚晒SGF 全部垃圾早知留比銀魂
btw不推文，上左熱門

破吸仲要防綁
多一個冇䃶既

露琪亞第1次出果陣個定位只係有回復加乘既水屬愛貓

其實新神威可以當膜良咁用
5cd全版轉

姐係

火大叔 神威 神威 蜥蜴 天照 火大叔

藍染果陣=依家既遊戲

垃圾game都上熱門

果陣10倍攻2倍回已經好勁同埋7turn直水-1sb都係唔錯既隊長嚟

好撚型

抽SGF 儲coin換分分鐘仲抵過直接抽銀魂

fate呢

全部都係覺醒個埋廢料，銀魂5星起碼可以做武裝

求其組一組，發覺暗壓血好齊寵，不過諗唔到水位放咩

一個99%重力你就跪左喺到 回唔起
加上膜良係超高輸出

我都諗緊抽邊個好
得神威想要
金時銀時有興趣

銀時隊長好細力

呢隻各方需完全係暗saber上位版，唔知復刻會唔會反超前

係喎屌，隻土方無新野

定位明顯係隊員唔係隊長啦

合作啦梗係

個時初初出大把人抽到一車車
得幾隻都放上黎

唔知頂唔頂到吹雪個位

齊5星就神up 唔齊就合作

招技定位唔同，吹雪有封條，銀時要封條就無貫

4倍回 超轉天照 蒙面女超人武裝 4心回幾廿萬

繼隻大蟾蜍俾佢

我記得有一期佢gamewith上過S㗎

果陣棄左game無抽過
但我神up都要補黃龍偵探

攞U同毒攻比 U邊有咁勁

不過補左銀魂d寵先
5石都幾抵

好過迪屎尼先

諗得過，不過神威傘配吹雪又好夾補左吹雪防綁，又可以破吸，開完技因為吹雪cd短好快又開得吹雪招技

毒攻 真係出壞咗
膜良癲撚到

金時平斬冇輸出
輔助超覺sb+ 大眼鏡 要二揀一
主動技屬吸 唔及 破傷吸
輕傷又雞肋

未出勁多屬吸關底下
睇唔到佢喺光隊有價值

我都幾肯定威得好短時間因為用左無耐就比其他隊長收晒皮，我都無再用過

山本：會盡快上修U

個垃圾pool就唔好提了

神威得2SB 唔計裝先好似得13SB
即係裝5SB＋心強 落唔到幻龍武&火加珠 隊野係完全冇力

再睇埋露琪亞點先再決定

之前多手換走晒兩隻吹雪，呢家好後悔

呢d合作野抽到點都留一隻隻吹雪未有出進化之前擺左係度成年

吹雪繼神威簡直完美

我前排先換走隻嚟換隻滑飄返嚟不過雙滑飄係咁跌光珠值哂同埋水隊隊員咁多，或者遲下有隻更好都未定

我簡左留隻水蟾蜍無留吹雪之後d合作全部留1隻算，除左呢家隻垃圾米妮

其實幾煩下,神威開技又無心珠,你半回兩RD
獏勁在5CD洗埋心珠出黎又高攻到癲

我隻吹雪就係冇神威搞到好難入 有神威可以慳埋個破吸位

佢係我第一件抽返黎既防綁裝黎近排先退返

銀時新進化可以入咩隊，水槍騎？

水同光攻擊人才多到得5個位唔夠用

唔留米妮小心後悔呀

蝴蝶 免仔 必入
剩低咪 吹雪 鴨 銀時 海馬

千鳥要

神威遮終於都有

仲有公廁娜可以簡

千烏同海馬撞曬，變武器啦

留名

屌 阿銀真係好細力
不過8cd可以試下轉隊長屈7cd

公廁88
梗係兔仔繼神威

講到尾，雲魔女先係大贏家

咪玩啦兔仔18cd變身再等18cd比雪女繼先最好

有時用公廁因為有大眼鏡，可以慳返武裝位

水隊感覺都係差個7X6既追打好隊長,箏龍唔多夠力

吹雪姬好似為神威遮而生咁
如果係女屬就真係正

佢依家咪狂出暴力隊員彌補隊長唔夠力嘅問題，下下37c貫，再加個L/血攻，再唔係就killer

水槍其實夾箏龍好d

Up錯
明明想講吹雪姬

咁我今次都會抽埋銀時既,希望有埋神威傘之後可以易D過裡異

佢配兔仔應該玩得過，轉隊長76版面

Lm

蝴蝶難民 想請教兩樣野
1. 最後一個位有咩推介 無吹雪 無海馬 無鴨
2. 好似唔係好夠回 有無咩輔助要考慮
[img]

金時搭番霸王丸會幾適性
中間任塞

唔齊腳就唔好學人玩啦 又唔知你個box有乜，識讀心術咩

新水限咪撐回

唔該巴打

我都係諗著有無咩建岩用想玩下 無嘅我都係返去玩火叔 唔該巴打

如果唔齊腳夾硬砌 只係會砌隊垃圾出嚟
用返隊齊腳/玩開嘅 好過辛苦自己啦

抽鴨啦仲等

唔齊腳唔好隔硬玩啦隻game仲有好多隊可以玩

呢隻肉酸野之後變到幾勁都唔會後悔

睇返銀魂啲角原來三圍低到
有冇機會上修

冇吹雪姬有咩好代替
水槍隊就差佢呢塊拼圖

師兄你都幾貪心喎...5石機仲想點...

巴打蝴蝶都冇 有啲難搞喎

抽番隻唐老鴨

6粒SB姐 入師龍咪得 又係龍type

妖怪手錶復刻都係5石啦
先唔講 吹雪 滑神 都勁過今次銀魂全部

好彩今朝抽中
唔該巴打

5石咪係咁上下，buff到10000血比你好唔好

屌你土方同沖田冇新進化公平咩

講緊上次妖怪手錶復刻都有buff
有冇機會上修啫
咁又起晒鋼

抽咗唔少都無 唔想追了
我玩著火叔同遊戲先 有緣再玩兔仔

日龍都可以頂住先嘅
防暗防雲

結論就係淨係換神威，完

5石機仲想點？
五石機先係正常機wo

你邊到睇到佢無buff到舊角？唔buff三圍就唔叫buff咩

問題係Buff完都係普通
不過掛住銀魂個名都大把人all in

我好似齊曬,但星壞有隊打,又打左3隻基佬
想用黎打列界但唔知點組好
海馬、吹雪公主、兔、貼紙妹、機械人
係無千鳥同鴨

覺醒補救咪得，其他有語音既合作係6石, 銀魂pool 5石，今次復刻仲要加埋究進，又出3隻新寵，又有得換
收貨架啦 點都好過米奇機

銀魂pool有人權傘
完勝妖怪手錶啦⋯⋯
妖怪手錶buff都係d有代替品既寵
我一隻都冇換冇抽

以9ho性格，每次下放野都無好野，
接下來半年新關都無破吸，改2turn屬吸

如果攻type有齊體type hp同回type嘅回復力咁分type嚟做乜

1

每次下放完迫你啲人追舊嘢就好快會出新破吸武

唔知有幾多人又話臭又要奶

進完阿銀換走左槍騎士
玩玩下發覺原來無防毒
隻野做隊員幾大力 但係無位了

海馬千鳥咪防毒

其實好簡單

因為出左新關

咪放番神威你換黎打舊關

臭得過米奇同佢班朋友

原來可以換
咁唔洗抽了

不停輪迴

又係米尼隻臭西

你點組？

有阿銀唔洗要老鴨

鴨有enhance，銀有解覺，唔同情況帶唔同寵咪得

用水槍enhance
其實係抽唔到鴨

想換隻將軍 1.8倍 好似唔錯

兩隻功能唔同，又唔係咩上下位替換

水隊搵唔到洗減回 武裝又無

孖妹唔得咩?

有百幾個friend list空左
借個位R下朋友仔
213 066 747

水著魔女

超轉生光印, 愛麗絲: ????????

最平都有泡狐龍武裝 點會冇

宜家最高光魔女1.5?

土方同沖田無份真係好慘 本身已經唔係勁

光魔1.8

14年開始玩 到17年 年中開始 冇玩
最近想玩返 記得綁左GOOGLE EMAIL
但唔記得ID 係唔係玩完 搵唔返
淨係得張舊圖 知道咩名

啱啱睇常世ノ闇用波利打列界
啲片真係好撚搞笑

問下有冇人有你好友
拎返個ID
冇ID好難

真係笑死人

你地隻鴨似乎都係用本體多?

鴨都係配返光魔女？

enhance嚟講落冰咒好過落鴨 仲有3 turn掉落

其實d點有咩意思
都唔會點睇

神威遮依d已經變中古武器

一行五色guard break
一行五色同木光係隊長技
剩返一行木光係咩

其實佢重覆幾行有咩意思

一行五色咪睇晒

之前有個FD一齊玩 但太耐冇上 已刪左好友
有冇巴打見過 幾百日以上冇上線 名稱:T7T
長掛3193 帝都之守護神・雅典娜
2766 覺悟的召喚士・優娜

應該都冇可能 玩完

開過個AC儲石all in靚pool咪算囉 2017都唔會有咩勁野啦下嘛
但最靚嘅遊戲王同神器龍pool都過左

搭光魔女 花梨唔係仲好過隻鴨?

想配花梨即係光隊啦，光隊梗係愛麗絲x魔女
而家係想玩水隊，但水隊無乜76隊長，配光魔女玩水攻擊都得
反正打少隻唔係問題

只係諗返起 玩左3年半咁就冇左
都係自己衰

無人屌過山本咩
情人彩龍又係咁
啲珠遮撚住曬

如果佢抽到鏡雲魔女嘅話都可以返到身嘅

綁定咗email 唔係就引繼得咩?

算把啦見你掛雅典娜就知你啲寵有幾垃圾

呢隻我真係抽唔到 反而其他都中

有無人用唐老鴨做隊長？ 另一邊配光魔女定coco 好？

而家興用珠黎打格仔

咁又唔係咁講
17年黎講 果隻算係咁

只能說啲野越出越勁，啲舊寵被淘汰在所難免既

仲有skittles變身

求正月財神 用完可DEL

411932030

如果佢用而家出既 黎比17年出既
咁梗係垃圾啦 冇意思

水saber都做咗好耐水屬貫通打手啦

Saber同愛德同年代，唔知幾時復刻&buff

愛德係17年產物嚟
saber上年7周年先出，隔咗一代倍率

仲要鋼鍊明明有好多可以究進 但係上次復刻都唔見佢出
不過就算佢復刻都只會好似哥瑪咁 火力完全跟唔上
唯一優點係啲圖會靚啲/情意結 值得收藏

琴日加左上面某幾個巴打

銀魂武裝都幾廢

125270592 光魔求愛麗絲fd

要有埋id 先得

如果連 id 都冇留又真係冇得救...

至少都有 screenshot , 或者去 d 招友網站有發記下重叫搵得返

想問白夜叉係自己做隊長定係做水槍既隊員??

有啲舊合作其實ok

快d出fate啦新野一定係黑白貞幼貞識變身做白貞

槍騎士繼水果把手珠加珠劍
無一隻換得走

Fate stay night邊有貞
唔好咁多幻想 一陣比隻蟲伯你

武器係啲蟲蟲

真係唔識分fsn同fgo個喎

最多咪出櫻同櫻線士郎 邊有咁多奇奇怪怪野出

櫻應該點都會出返隻石抽版掠水士郎就睇下出究進定係變身

高杉究進張圖頹到
成個山崎咁

高杉要點組好

係咪可以出黑化櫻同紅手土狼
重有求其都出個閃閃啦,全部最應該buff係佢不過就無佢份
利申淨係睇過煮飯同嘉年華兩套神作

下
你真係冇睇過
金閃閃俾人秒撚咗啦喎.....

幻想下都唔俾

繼續R下朋友
213066747

啲人話佢係英雄王,以為佢好勁,原來係傻仔嚟

睇fate/zero啦 金閃閃好型好勁架

F/Z 真係最好睇個套

但係而家同pad合作係fate hf劇場版
金閃閃係呢條線就...

強化冇望 屌定山本老母臭閪

最鐘意厘集既槍兵

學神魔咁出蟲蟲做合成材料

追咩 免費抽送架

米奇與牠的邊爐家族打列界出奇地好用

好用係邊

自己有L， 5色破防，高combo
唔驚減手指，6*5唔驚濃姬，易解封覺醒
係遇鍛鍊龍可能會無技破貫穿盾

手殘仔唔識玩8秒

食到3色就會有7com
你試吓就會覺得唔係好難

冇抽過 試唔到

有冇隊參考下
雙陷家產隊長?

用桐人阿娜絲新年水魔女應該好d
不過我無...
係隻太陽我覺得幾重要，高攻又快有5色陣

琴日課左2單先今日同我講出play points

啱啱玩返 想問下兩隻新光魔女有咩用

大印花

港版Google?

⋯咩係印花 好意思

唔知你係咪真心
但我做一次真心啦
search pad 交換所
佢依定有得用限神(即印花)換啲合作寵
佢有分細印 大印
細印可以換5 6石機
大印係10石機

而新光魔女係目前T1
你想換都可以嘅

幾時出火大叔隊員 7x6隊長

有冇人分享下火大佬入啲乜

遇到7com盾＋貫穿會好撚煩
冇火U一定唔夠力
機械人係好撚好用 3cd三倍傷橫火＋1com 絕對係必入

真 com盾好撚煩
有諗過入機械但要塞多個SB就冇得落火加珠有啲糾結

機械人要幾耐先變到

30cd 一入場變得火牙伯都18cd啦 食最少4粒防坐 好快滿
但我貪佢3turn激減盾可能會有用 唔會即刻變

D細印正係夠換一隻 係咪一定換神威？ 有#5764 感覺好似差唔多咁？

17同22cd
防綁
已經冇得比

有防綁

神威勁在短cd同cover返個回

定位唔同 重點係全防綁 繼落短cd冇防綁嘅寵好有用 例如繼落貂蝉可以多2粒SB
我有555但都會換 長遠黎講一定有機會落場
當然都有唔少次級嘅替代 你咁少印花就你諗你

明白曬

有冇大神掛隻?

求carry, 196 246 582

273290803
長掛正月學問神

招大量勇者神器
200858232

機械人個繼承唔好理 我諗唔到繼咩好

多謝你解釋 禁我應該換啲咩

依家未開10石機
所以你冇得換
而且唔係一換一 多數4換1
依家有隻米奇 你可以用4隻細印換
你自己睇個隻啱唔啱你用啦
而光魔女好撚勁
但如果你唔啱用可以換嘅(佢啲隊員 繼承好撚貴 暫時未見平民隊

5隻細印*

依家d on9關會連續3 round降回短cd都唔夠用

由把傘出到而家一路都當佢短cd既破吸技用仲有埋防綁，從來都無諗過用佢黎解降回，要解降回用萬聖貓咪算

幾方面,主要防綁+破吸 武裝 最短CD
其次係心+覺,2回破吸係異型用
5764有防毒有點燈但CD長,只可以講兩把裝係得2回破吸係可以交換用
難得在5764同神威都係有得換,一定係換曬呢兩把裝佢

終於打完個19垃圾盃

其實依家除咗火大叔同暗遊戲外
其他色隊係唔係都係要搭光魔女
我見水五星名器龍又係咁配
光就愛麗絲光魔女

我已經由極醒執行玩暗玩到依家，想轉色

我光就無咩寵，水都有d，但搭光魔女好似有d夾硬，光魔女變相無輸出，所以想睇下d人通常點配水隊

好呀唔該你 加好友？

求光魔女隊形

水你可以搭箏龍/冰咒龍/水暗魔女
只係雲魔女有全解 唔使周圍繼嚟繼去
同埋依家水隊咁大力 打少隻都夠力

雲魔睇你咩隊員齊囉 佢搭咩隊長都得

Thanks 巴打 學到嘢

用遊戲打咗幾次都輸
阿叔砌完隊打一次就過到

新關真係好惡，一開波封技，變身隊要帶齊sx
道中見到芙蕾雅又唔可以直行，下一關係明王毒珠buff會累死你，貘良真係要小心帶威嚇
濃姬對住7*6打，同埋一堆高防怪
出裡關都唔知點打

145474903
我啲隊長未必啱你用

主流係光攻擊(基本上入滑神 商家女 公廁 天才劍士 SAO愛麗絲
水攻擊( 水蝴蝶 唐老鴨 兔女 吹雪姬

仲有仲有搭遊戲 暗膜良一個打曬

阿叔如果有返隻7x6配佢就好
暫時難打既關都用晒遊戲暗魔女去打

有冇神器水槍騎士好友+？
235209277
長掛偵探武器光魔女

邊隻係公廁

sao 阿斯娜

YouTube已經一堆9分周回

我無課金，選擇無佢地咁多

唔洗理隻光魔女(其實佢都唔係細力)
組水5星成隊最多打3隻
水兔 櫻花 跟住就鴨/海馬/冰咒

個人就用鴨 一開佢技
9粒+一列
鴨+櫻花就21億 痴撚線

但其實玩開暗好難轉
無論係遊戲光魔同遊戲暗魔都勁過任何一隊水隊

新關隻濃姫76好惡搞

阿伯衰在頭尾技最多連貫兩層
新關唔好彩最後要三連就煩 一係儲技一係9筒加u

下次過十億了

果兩粒代幣仲諗緊換唔換隻火機返黎玩火大叔隊，無7x6隊長配硬係覺得差d，木同水果兩隻又唔差有d想換

真土壕

sor邊隻係櫻花 吹雪？

吹雪

我個隊

如果抽得返日龍即刻棄蝴蝶整埋防廢
櫻花姫用555同神威都得
555大力d 防綁無乜用

櫻花係邊隻

唔用蝴蝶夠sb?

睇你點組既姐 日龍同蝴蝶一樣係6sb黎

火大叔好勁
列界神器！
有大叔就嬴了！

妖怪手錶隻吹雪公主

呢個姐係咩意思

送10石仲有一個廢抽同埋送鮑姐

Thanks

no thanks. 我係你個fans黎

好懷念鮑姐呢單野有冇3年喇

見證住連登既成長

係咪課得唔夠多

hi 想回巢

巴打我仲有你fd子係到

係呢到我想多謝 Yura 巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻戰軍好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到 Yura 巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢黎講有無用

嫁比佢

冷門野冇人玩

少人抽神up

得個輕減盾又無倍血。2020無人用呢種隊長技架啦

岩岩試搭自己彩龍其實都玩得過勝在有追打
不過冇倍血真係硬傷

我覺得係雜色追打最好用個隻隊長
要倍血可以夾情人節彩龍或者新年水魔女

長期唔夠加值可以點搞?

抽神UP

求好友 長掛光魔女 有火光暗神器可換
185 881 451

有無人無中80石既
仲未收到個20石

痴線仲驚打唔切 一場天降完左

雜色追打而家top1應該係神器龍pool個勇者
不過個pool岩岩完咗

反而第二男主土方十四郎無新究進
ON9

咁都係killer王就得，唔使抽

打米奇盃有5000加，同埋友情抽就快有加蛋抽又係靠親友賺友情點既時候

有玩開火大叔嘅巴打 如果落機神王會唔會進咗佢
我落未進 但係我見佢進咗有火drop同埋有多一個九筒
搞到我唔知進唔進好

如果勇者王玩6x5既話配邊隻好
睇過極醒暗咖哩但係一定要6色先大力

土方都叫第二男主 係都新8啦

我見有人會搭公廁

係神威

我揀咗唔進 你牙伯變身18turn 再加10回火木drop 呢度已經28 其實好快就變到身 每三回一個橫加buff 真係幾誇張

山本幾時整隻火屬7x6

土狼

我係山本就出隻新火魔女啦
吸金能力一定大過土狼

有冇人掛正月財神？
成個friend list竟然冇人掛
148685533

就算唔係新限都一定係合作新寵
上次大把人抽中土狼 點會改勁到變t1神寵咁益你哋

有冇巴打會掛火龍刀+超覺毒/廢可以加下
129035656

我唔信佢唔出 你睇遊戲特登出隻暗魔女幫佢枱橋 我唔信火伯無

added

唔該巴打
可以隨便del

另外仲有三回激減盾 4血4回再加激減
危急時候真係逆轉一手

啱啱抽中米奇老味
進邊個版本好

月有邊套漫畫係用一副眼鏡做第二男主角

#5510配光魔女有冇諗頭？

無

係咪有未抽嘅喺信箱

銀魂

有冇巴打可以開聖獸樂園俾我打？
想打黃龍換希石 升黃龍武
492 316 021

諗住試隊冇食到kill 最尾打唔死出返嚟

有冇人掛全家幅出黎俾我玩下
140347383

見大部分人火大叔隊都係放呢4隻隊員有晒堆野諗緊整唔整返隊玩下

Con佬吹奏米妮

有冇人玩新光限 搭含家剷打列界好似幾得
179930648

梗係轉生

馬利克

做乜仲睇條垃圾

不過用咩理據吹隻米妮

其實用落唔錯 但係要用武裝洗走減手指/回

反而新神威好雞肋 唔係好關佢事咁

咪睇埋d藍絲垃圾啦

條友好鍾意吹奏啲垃圾
明明俾人屌到痴線嗰啲佢都會話係大獎

對自己轉珠實力有信心嘅用6星木神器龍

全隊主光屬可以用lightning

d武可以點繼除左大叔繼幻龍武之外

係咪咩多咗轉珠時間個條

神威同新限進火屬都係玩火體u但兩隻都係得2sb未必有位入

咁本身雙滑神都有人用yuna加手指
米妮多個雲耐性係唔錯嘅

其實我都係鳩砌住先 冇特別諗用咩武
不過頭先打列界嗰隊

上面巴打用個隊基本上標準配置 除非佢出隻岩TYPE既短CD 又多SKILL BOOST或技能有推TURN既 咁先有機會換走貿易商 如果唔係貿易商太好用 換唔走

火龍繼果舊咩黎？

火蜥蝪做打手又有停turn 天照回血解覺醒 貿易商破吸又有boost
就算換都係新限火究進換走機械人 但係佢主動技會減半血真係有啲危險

#5684 電龍樂士武
貪佢有u有sb

結果佢出兩隻 其實都係名器個兩隻重要

用全家福打新關隊長章用加血定加回好

米妮唯一作用係咪孌武器

招火大叔親友
長掛黃龍武翼魔女，黑龍武火大叔
179 072 721

個激減盾超好用 我一開始以為細擋嚟必死
丫屌點解佢打唔痛既 我以為睇錯咗資料 原來佢激減
打列界我有得變身都未必變住 我留係12層後先變

有多幾隊未 隊隊都差1隻

我覺得做隊員幾好用。又4s 又防野。
第2進 仲5s

岩岩回坑。想加好友
106001756

放落雪櫃

繼落黑魔導女入遊戲隊，又sb又可以解鎖

米妮其實唔差，反而好奇米奇有冇人諗到佢個位置應該係邊度

改左box個名叫垃圾桶，之後擺左佢入去
都係雜色隊架啦

轉生 可以奶4個殺。 都係光魔女架啦 宜家出好多寵都係攻擊type

棋靈王巴打你睇到呢個留言麻煩應下我，好想加你fd子

追唔到米妮

唔值得追啦。我宜家大部份關卡 都係 遊戲 暗魔女

繼落遊戲隊好正

兩隻見到都唔開胃，賣黎換mp又無咩意思，本身有幾百萬mp

兩隻米奇

我繼#5585 喳 。我隊遊戲無解鎖

我隊遊戲直頭全部隊員繼晒工龍加爆暗橫排

無得解鎖好難頂要解都要等黑魔女跳起

米奇係咪真係無隻進化有用我見好似有晒5屬進又有大防闇毒廢果d

咩隊員 可以跳得起。
我輕玩家。無練工龍

sb好靚，如果改做全屬就好

真 應該可以一直用到裡列界出
我估會有一大排都唔會再出平衡惡魔寵

我果隊就入愛貓繼黑魔導士卡入場磨幾turn可以變到身

岩啊。乜都用佢 根本都過哂。滅翼又輕鬆
做壞哂

平時啲關 一入場跳+3 就變到身。打紫色關 就延turn 先變到

羨慕啲人入到場就變到身我覺得隊野一開場未變到身證明未夠好（除咗打特殊關外）

貪工龍有埋防綁 解決左牙神無防綁問題 同埋入場唔怕比人綁兩隻翼龍基本上靠橫排都殺晒一堆道中怪

咁抽唔到靚野 就粗粗地用住先。 好彩有一隻+3 一入場變到

侍魂果陣無追到用緊飛影依家

守城龍？

貪佢有大防廢同4sb，所以咩抗性都唔駛繼不過牙神食唔到暗魔女倍率

用緊呢隊刷裡異

OK na主要係頭尾輸出

用牙神 咪食唔到 一邊隊長 平行加成

佢最大用處係大防廢同4sb

129035656招繼黑龍大劍既全家福
我係繼黃龍全家福

我用呢隊得閒打滅翼

有無解L字

滅翼打一次就夠了 太難打

我有愛貓，歐菲武，黑魔導士，莫良呢d ,但用落都係2隻守城最順手

我覺得無需要解鎖

但比你講講下 我升隻米妮武 都值得考慮

無 好少用到L ,黑魔女開技會解鑽，不過要L武呢家繼米妮都得既

我今日開live都見reco繼落黑魔導女度，有L有sb又可以回減回復buff

唔係啊。輕鬆打。 魔導士係mvp
難對付個啲仆街怪
轉轉轉個啲。通常都無999盾。延佢老母 一流

得米奇無米妮

愛貓用落幾正，由其打列界根本mvp

我列界都係就咁繼晒工龍武去打計埋對面隊長有34粒暗橫

手指buff講錯

不過我求升rank打裡異一流

暗魔女 繼魔血玉？

係防埋封條

點解唔繼啲功能性既武裝

米妮有消手指咩

例如d咩L武我又唔用 不如拎晒去繼橫排增傷 工龍又長cd 都好難跳2技，最多都係遊戲繼下翼神龍卡

記錯減傷至岩

因為跳得起。防雲防膠紙 防埋毒防眼鏡其他都已經唔係大問題

比佢繼埋 99 暗drop。佢隊野 想輸都難

唔要牙神 擺暗魔導 繼飛影武 都出色。 下下都齊暗珠

我有歐菲武99暗drop又防綁，其實可以繼埋落牙神度，不過好長cd

咁樣夠封防技咩

再招

所以唔用牙神

唔夠 咁岩未比人封過

暗魔女都唔錯

用左牙神唔駛煩防廢同埋佢開技有暗珠有點燈 ，之後頭尾就輕鬆打21億

打多幾場 列界 就會知咩事

遊戲王陣冇allin 剩係得隻黑魔導女 最尾換隻遊戲都照玩到

遊戲隊最唔缺就係火力 太多工龍裝啦
落隻萬聖愛貓洗手指洗減回仲好or飛影/99暗掉武仲好
同埋你會俾人封技

暫時d關用呢隊都過到晒有時唔夠9粒暗貫 就係靠佢暗橫殺，7x6又唔係咁易卡珠，所以無落過99drop, 因為轉頭都好快比道中怪洗走暗drop

加左

冇右二果隻神器龍六星
有冇代用？係差佢

加埋

個個都遊戲鏡魔女打裏異
我無，用1.5倍經搭遊戲打

問定先集思廣益
除咗神威傘 仲有邊隻有用

金時

真 用遊戲魔女可以同阿基里斯同潘朶拉互毆 好爽

Same 無孔龍好驚第七關 sao隻野又無食防坐開唔到盾 係到儲技勁慢

後悔冇課呢隻

有神威傘嘅skip得啦

刷開經既一定要換金時
appmedia已經定佢係SS，不過係特定場合

果個唔係將軍咩
我就見金時係屬吸版既神威傘,唔知換唔換埋好

睇錯sor
金時2回破屬，第時可能有用

Mickey and friends 換唔換好

咦 係咪冇新嘅幣寵 即係唔洗刷幣

咪整囉
Pad整一隊嘅代價低到只係禁幾個制

新隊長唔趁依家玩第人搵唔到有朋友掛

換啦，打列界幾爽

堅持唔拆牙伯隊 睇唔過眼 遊戲隊 特登比隻76暗魔女 又厚血又盾 依加牙伯 隊員要求又唔低 又無人幫佢抬轎 明明大家十石機 我會等山本幫牙伯平反

冚家福已經發展到呢個地步

加唔到好友？
想加自己分身但加唔到
明明仲有好多位

好有愛。我掛隻 1lv #6042 都有咁多人加我。

短期內都唔會轉左魔導士。輕鬆輾過滅翼

一遇到初芽就拖佢老母
最爽都係入王關 變一堆炸彈出嚟 開黑魔導士 直接帶走 爽

11抽1鑽

終於唔洗做神威難民

1pack3鑽

17抽先有鑽 仲要土方連鑽 課埋2個必中換神威算

16抽全金 點睇

中德川 有冇用？

等神up算

沖田應該無用？
做代幣ok?

想要神威呀
俾隻月詠我做乜

送抽中金時

3抽2鑽不過淨想要銀時，沖田拎去印花算

5個sb 諗清楚

如果米妮都有人吹奏
咁金時更加係光攻type神寵添啦⋯⋯

5sb 8輕減
副貫通手

有日龍係前面佢冇出場機會

十抽神威收工

18抽0鑽

金時我就會留
呢隻無咩用途

新手想問換神威定係銀時？

六抽一鑽，拎黎換神威收工等fate死神

乜手都要神威架啦⋯⋯

神威兩年前出到而家都無替代品
仲係唯一一隻防綁+2TURN破吸武裝
銀時個水打手位就有大把選擇
抽哂兩隻

德川茂茂有隊刷異型升rank未

點解部抽蛋機無咗長谷川

之前都無得抽
打關亂入架喎

原來係咁㗎

有冇巴打試過

免抽中金時，但用石就8抽0鑽

神威有冇需要兩隻
課左一劈+必中包
銀時，2神威，2高杉，德川
想換金時，神威同高杉係咪一隻就夠，我冇火大叔

63抽13鑽
試過19連金試過4連鑽
少啲彈藥真係會癲

刷rank神寵
如果你唔刷rank就冇乜特別

14抽全金 山本大介我屌你老母

由上次開始已經想要銀時都仲係抽唔到

我抽左25下就停手
仲有400石留下個合作算
有d寵想要，但要左又唔係好勁
廢事追

係，所以我抽到神威就停手 (16抽)

諗緊課1pack定淨係課6星算

成日都有 試下重登睇下有無收得番信 都係無就要去request退錢

6星穩陣
1pack黑仔有機會0-1鑽

課左6星必中先 唔中先再課石追啦

神威遮要升技？

可惜抽唔中
換左神威就pass了

儲左70石抽乾哂0鑽
課1pack之後第一抽就中神威

升 最短既2 turn 破吸

我都想直中神威
不過中哂d土方拎去換算

20石中神威茂茂
但想要月詠多啲

有神威即刻完美左好多

唔駛特登擺破吸寵

金蛋機

Wtf

我用亞絲娜繼神威
可能抽555仲有用d

高杉晋助係咪印花？

想要豪鬼 都唔知街霸幾時復刻

留1好啲 話唔定等埋fate黑saber強化又用得

豪鬼有咩好

豪鬼1turn咋wor
繼落鏡魔女就ok嘅

1sb +重力破吸

金時武裝值唔值得換
定換多把神威遮好

第二把神威遮應該無咩用
金時唔知列界有無連續2turn屬吸組合
無既話佢個吸屬吸又無咩特別

冇咩用

屎忽痕抽咗幾口 見臨尾係鑽開心咗
點知係土方嚟

佢把武我淨係諗到繼落通靈隻貞德度無防綁又玩50下

I know that feel

港版買咗必中 日版係未可以再買多次

因為我本身係神威難民
我見utube啲大佬隊隊都放把神威遮
我又成日幾隊咁玩
唔想轉隊個陣會抆走把遮

金時勁到仆街

沖田可唔可以做隊長

點解咁講？

真係換多把應該都係懶嘅問題 我把神威遮多數掛咗比貂嬋就唔想拆 有時玩新隊 又唔想除貂嬋個把 就會心郁郁想將隻人轉埋做遮

咪再吹奏你隊渣野

咁本身有2隻 懶既進多把都ok既
但係如果懶而用多4印花換多隻就好唔抵

呢D復刻Pool
次次都覺得第二次個rate衰過第一次

個時我係玩穩龍神威 自己繼自己所以特登換多隻返嚟 如果唔係多印就唔洗換多隻 最多咪煩啲

你老母閪銀魂又十抽全金

由神器開始一鑽都未見過，加埋五六十抽一鑽都無

屌你老母

而家換武裝都好方便啦
繼落去果陣可以直接係第二隻都蚊出黎

係架 所以有多印嘅就換多隻 無嘅就禁多幾下換啦 反正依加刷錢咁易

Btw好似見你好耐無落場 搞咩

因為復刻通常已經隔左一年
你回想下上一年玩緊咩隊
仲係哥瑪Kitty木隊大流行

就算復刻pool 出新角色新究進
鑽蛋當中點都有幾粒伏蛋
先覺得rate差左

第一次抽淨係中到複數土方沖田

唔係伏唔伏
係純出鑽個rate

仲點抽落去

必中包中神威收工

我都係咁 本身想課 俾錢之前就彈呢個出嚟

呢個體感問題無計

7隻鑽 最廢係佢

土方勁d咩
沖田一橫7com wor
不過倍率好低

當土方冇到

沖田衰衰地都5sb +enhance

又傷緊 次次傷10日8日出番黎練下波又傷過
轉行做文員算啦

印花all in金銀時
點睇？

你要依兩隻做乜先

除左神威遮
仲有無乜係必換？

Fate 要等到30號？

暫時無替代品既就將軍同神威
其他寵就等幾日等其他人試哂先

我覺得
神威>將軍 > 金時> 其他

水隊冇蝴蝶入銀時
金時2turn屬吸

臨絕望最後一抽中神威

留返d錢買fate必中好過

想等埋睇下有無76火隊長先再抽 得隻將軍想要 其他普普通通

最後買6星包先中

呢部機換完神威就好收手啦
留石遲啲可能又有合作插隊

有愛就要追

無愛唔好格硬抽, 屙煙無好處

白夜叉阿銀
型撚到

唔抽齊學咩人玩PAD

短人是原罪

你個名

錢幾時都搵得番
合作過左可能執左都未開到下次

將軍係咪冇用 冇就攞去換神威

我真係視棋靈王巴為我偶像架

將軍作用同光魔女一樣？

希望偶像見到你嘅誠意

米奇&fds 夾乜朋友好

差唔多 不過將軍主動技同覺醒都勁啲
光魔女換番入隊就好似打少隻咁

買哂2個6星+skin
抽得最好今次

早兩日米奇老鼠先開新AC玩返
銀魂最勁係咪神威 有無邊隻必抽
依家隊伍係唐老鴨 米奇三兄弟 米奇&米妮 兩隻木大魔女

免費抽出skin 3抽神威銀時

神威其實有咩咁勁?

靚覺靚技

報紙抽咁多?

技靚咩 盾而家又無咩用
2turn屬吸又無咩地方用得著

武勁
但我都唔係好明，進神威神樂算

銀時洗咪換

要個武 防綁加2回吸傷
新究進入到火大叔

防綁+破吸武裝 組隊方便好多
同埋係最短turn既2rd 破吸

多謝哂巴打好人一生平安

破吸黎

睇錯

優質屬吸其實唔係好多
仲要十一round送盾

暫時無用
除非有連續兩關屬吸

唐老鴨同銀時
邊隻大力d

少左好多
對上一次我每隻抽到2 銀時抽到3

鴨

10抽收手

鴨 本身攻高啲
同埋銀時要轉埋L先追得番個覺醒倍率

伏到痴撚線

出個銀魂呃晒石
再出fate同死神勁到仆街逼你課

等左新合作情報先抽會好d

最短turn 2回破吸武器
仲有防綁，人權武器...

呢年幾兩年攻略隊大部份都有神威遮⋯
解釋晒

十四郎換唔換得過？

no

基本上係呢兩年既攻略隊，你有隻寵短cd又無防綁覺
神威武就係最優解，無其他武比得上把遮

想問下無貫通覺醒 破唔破到90%防盾個啲？ 定係淨係for傷害無效化？

貫通覺醒淨係拎黎穿傷害無效盾
減傷盾果啲無9筒覺 其他覺醒夠力都打得入

小學館合作
除左飛雲 有邊隻一定要買

pad post真係乜人都有

五毛、死熱狗、藍絲、痴漢、老藕

今個星期應該係女英雄

點解

要出新一章故事mode?

有咩問題

小白幻?

求SB武裝光魔女fd子
平時仲會掛下木忍者
110913840

同貂嬋神配合

鮑姐好正喎

想問係咪日版換到飛雲？

四驅郎武裝好似都有用

直接換傘 完了。其他都唔值得換

MP度買

港台版mp搵唔到
研究下點轉日版先

御坊茶魔打pass既錢關幾正

無其他火加珠武裝既話可以買兩隻先
還掂啲mp都無用

早兩日出幾好

出遊戲之前無神威真係差D 同埋之後d關我覺得會玩新野 可能唔會再出連續大傷
但係如果要刷番異型裡異型兩回破吸一定要有

隻伊麗沙白點拎

兩神威一銀時
另一個ac一神威三銀時

仲有下個月嘛

打銀魂關

山本connect世界

如果佢發神經出5屬吸傷就變大奬

十一round激減盾就爽

新手想問下用邊隻做隊長？
呢次活動換銀時？

多謝晒

抽到將軍 可以將光魔女變返做大印花

暗阿伯再塞晒啲暗屬落去
搵碌鳩嚟轉都得

用住暗阿伯先
神威必換
想玩水隊先換銀時

金時光魔女可以用邊隻做扳機
光愛喵又食唔到type 光魔狼落廢珠又on9 古代種好似相對唔錯

要光暗同時 成日驚冇光珠

加左 你有都光魔女啦喎

換走沖田變神威好唔好？沖田好似無乜用

你當係隻5sb 攻type寵，無用就拎去換

本身諗住2個必中都垃圾拎去做印 而加中左2隻銀時又唔捨得

呢隻有咩用我都有

肥料，同屬1500000經

金時 有feel 11cd 8turn 盾 邊到搵

唔該晒

破屬吸

咩年代 要打飛機貼裏關尾啦

想要咩尾關 普通迴廊睇下數值姐

比埋你囉 想講下金時有feel姐

有無隊伍編成同繼承
認唔到樣

光魔女 滑神 金時 愛麗絲 商家女 愛麗絲

計埋送果抽，22抽1鑽

抽唔到沖田 土方 高杉 呢3隻勁唔勁?

睇落都唔錯
配埋招技個盾生存力好高

高杉可能配之後黑saber會有用
前面兩隻真係假鑽嚟

30抽換埋金時 差將軍齊一套

唔追rank唔抽了

抽多40石，全金蛋
好撚伏

咁個心定啲唔使換 暫時其他每隻各2 神威有3 全部武器同究進各一收工

抽神up好過

長谷川點拎

有妖怪手錶隻破吸仲換唔換神威好

唔敢再抽神up 獲獲成堆系列神彈出黎 10石中系列神好傷

換

想睇片

神威太勁 擺定一把係到無壞

米妮老味同金時比邊個勁?

重點係防綁+短cd破吸裝
2回破吸都係其次

米妮有3手指好似好d

我其實都想放米妮入隊
湊火屬加埋手指都唔差

換神威傘有用好多

我都係用米妮好啲 又3手指又有雲

玩水隊銀時係咪必須
有兔仔 雪姫 蝴蝶 就係差一隻唔知用咩

兩條死仆街求撚其砌好啲隊就走過來打協力

鴨勁d

Sor lo

日龍好似勁過蝴蝶咁 抗性多d
同埋用雙色陣成日都轉唔到9粒+8com 唔知係咪因爲我廢

唔係必須 打手黎講佢都唔係最大力
不過算係唔錯既隊員

難民

你隻貂蟬都要用架

但銀時唔算必入隊員
海馬仲好啦

光屬最缺手指
打手大把
無手指要轉勁快先有10com
有手指可以格硬轉到最高com

岩牙 用左米妮有15秒轉 好撚爽

優娜世界級

你講得好好
7X6轉雙色係ON9
有日龍一定係日龍

鴨優先 招BUFF好好用
跟住到海馬 冰咒龍
最後先到銀時 銀時唔勁

但我都係抽左銀時做BACKUP

尼亞抽銀魂條片

沖田係未無乜用
係嘅
我用黎做印花換神威遮

30隻神樂
CLS

做咩野姐 我家下冇咩

叫你金時貼尾關 你貼張遊戲比我把撚咩

手指工具人

補光火幫亞絲娜五色加速呀

仲有五個武器

咁你嘈咩姐講下都唔比

你貼張金時過尾關比我囉

pad呢d單機驚都嗌交

唔知有乜好嘈

以後過到裏關先比貼圖

突然又轉風向 吹奏米尼

神威洗唔洗要兩隻

係咪用晒D運

咁板就叫嘈 你地都幾玻璃心下

睇住中肺炎

*咁樣

火魔法你D報紙

米妮勁係邊
做咩開始吹奏

對波

日龍繼5708可以buff回復+防雲+防封條+大眼鏡 用係槍騎士隊有埋大防毒 差防廢就有所有抗性100% 屌打蝴蝶
諗緊好冇換銀時
打手我得兔人同鴨
換左就可以3打手+日龍 應該會舒服好多
最衰冇吹雪姬

無日龍

係派定抽？

9cd 7turn輕減 有既話係穩陣啲既 仲補埋手指同雲/膠紙

抽新生活pack送果抽

課金pack

用重覆鑽換埋金時，齊1set了

光火屬得佢同光契
齊五屬8turn連續兩回風神技

暫時諗到最好組合
水5星 支那王
水兔 蘋果刀 3機殺
吹雪 神威
鴨 千鳥 2惡殺
日龍 求撚其sb武
光魔女 偵探
其他潛全用s-

乜唔係抽完金龍機先知道抽到咩野
佢封信係噏乜？

牙銀把武器係咪冇用？

你抽完之後
封信會顯示抽左咩

抽完封信咪會顯示抽到乜野，第1日抽咩平時免費抽都有寫啦

水零龍啊屌

上次8周pack送7星今次又塞返堆細印落去

平時抽完即del 唔會睇

個個免費抽中米尼
吹奏下個心開心d

咁點都好過中米奇既

曾志偉同牙鴨都轉生 米尼無 逼害

火大叔隊 解覺醒係咪天照已經最好？

係 仲有3心+珠谷回
2sb+技推1 超覺防雲防封

蘋果刀係咩黎

右京武裝

冇咁多勁寵 是但組著先

齊哂咁制啦

第3隻係咩寵黎

咁樣係咪得4加珠

5513 9ho合作

我屌我差隻日龍要用蝴蝶
搞到要水5星用魔血玉解回buff
水兔要用傑達卡
蝴蝶用軍佬武 頂sx

我好想落蘋果刀同支那王武
而家個隊防唔到廢珠
但都已經好勁

唔齊都得啦 呢隊大力到on9

但鴨招技開唔到會好浪費 可以諗諗 鴨重點黎

龍騎光魔隊唔洗解回buff啦
求其1串回都回20萬

強逼症 +珠唔夠5粒我寧願唔用加珠

打壞滅會比木馬打撚死

我都無用加珠 鴨同吹雪照爆傷 痴撚線

將軍爽到光魔女已成condom

木2c 夠唔夠打極練

新關好難打 光魔x愛麗

真係估唔到穩龍而家會變到咁有用
嗰時邊會諗到會出冇Sx嘅寵
以前啲寵有Sx係基本

可惜我得一隻
而家成日要轉嚟轉去

Btw 有冇掛火大叔嘅巴打俾我add
Frd list 好少人掛依隻

我正係打裏異 滅翼我完全唔夠打
鴨升唔到99lv冇貫唔識打
裏異既話鴨繼個招555過左難近母就可以開 係15個關蛋龍儲番曬d技 都叫幾穩陣 係打得慢左d
Gungho合作個隻好似唔進好過進 進左個個形態兩個two way都用唔著既 唔進可以光L解lock, 不過進左招主動技好似好d

我等人出隊

我都等緊

諗緊木屬有乜打手

藍屍Con佬又然

我諗又係果幾個女人

打手一lilia應該走唔甩

夠力咩

3隻好似賣左隻

3 7c加貫夠掛

你地平時用咩隊速刷
我之前用火魔女發現宜家唔夠力

大佬刷極練仲要轉7c會死人的

收到wind
媚蛇準備上黎嚴正執法

極練60萬rank經咋喎
你地係咪誤會左果1200萬寵經都有1.8倍

咁你將軍都要轉3串木啦 3串木唔通你下下3行橫

我諗住2串木就算咖喇

等8倍

咁好似又要堆killer

咁不如等4倍表異

條底橫有冇用?

吹雪同兔夠哂貫啦 尾關兔仔一隻夠殺
有方法解決道中d麻煩野就ok

極練打得快好多

如果早啲出1000rank章 我射1pack落極練度

不如等兩倍裹異幾時先出

鐵球

如果純升rank咪打天元 頭尾光魔女都50萬經

極練先60萬

無鴨無吹雪
洗唔洗換隻銀時以備不時之需

新手咁樣玩住先 可以點改？

銀時都幾好用

重有冇整腳圖

無,我都想整返
但炮友網唔可以一野SHOW曬出黎好難搵仲有GIF版唔知邊到齊

暫時咁樣砌，ok嗎？

總之第一層變到身，留意埋齊唔齊防封技，盡量補埋L防廢就玩得

差隻天照未超轉生
呢舊打幾時又得打

差粒黃龍希石先進到黃龍武器

今次好似買兩包必中抵過課1pack抽
兩包必中先=1pack石，仲要有40石比你抽
1pack石都未必有兩鑽

真，分身11抽全金

黑仔上黎1pack 0-1鑽

不嬲無保底既野都on9架啦

唔係不嬲都必中包抵啲架咩

下理論上1pack可以17粒鑽wor
輸打贏要

pad呢世都唔會有保底

睇你賭唔賭

計期望值

神威遮係咪一把就夠

常闍D片個標題係咪跟地區會變中文?

夠

作為非洲人緊係課必中做保險唔信自己多出黎果45石抽到兩鑽

5抽中咗底褲佬同沖田, 係咪最廢嗰2隻

想問下阿伯有咩咁勁
銀時有減傷
無知一問

銀時唔係隊長料 唔駛特登去換啦

我就咁睇隊長技
阿伯既技能好似唔少角色都有?

真心回收魔法石
課必中or淨換神威最好

當土方死架？

你個box應該最勁既隊長得暗龍刀同阿伯
銀時無倍血，要2串水先有個細盾，唔岩做隊長啦

唉 六星中沖田 係唔係已經可以做印花

Luka幫村井抽得咁靚

土方真係最廢

有冇得改良？

有需要三打手？

唔知仲可以用咩好

仲有點會海馬繼神威

梗係吹雪用神威武
無兔仔差好遠 諗個方法長期有水珠
防暗防毒基本 防廢是但
最後組完有13sb就ok
一隻機械打手一隻惡魔打手 搞掂

要啦 唔通剩打兩隻咩
唐老鴨機殺 海馬惡殺
吹雪當神威容器姐 個火力當送既 雖然好大力

必中包已經算保底了

我覺得叫好架啦,不過有D合作又係無得換(富士見個D)

想問兔仔係咪優先轉無lock既珠做水珠？定有時會比lock珠fake咗

隨時課5、6pack都唔中都叫好

今次復刻無得換咪隨時課5、6pack都唔中咁算好啦

你試下去FGO抽 無保底慘過食屎

會比lock珠fake左
所以有機會出0-2粒水珠比你

噢
咁用暗阿伯係唔係落咩暗隊員都得?
唔係好識玩新野

兔仔吹雪轉埋個火/光L咪得

想問大家coco有咩mp寵有價值入手
暫時想入2飛雲1茶魔
仲洗唔洗買其他

銀時夾光魔女玩兩玩都得嘅

四驅車好似用黎快刷用

我冇光魔女

火L +珠武
獅子狗440固傷可能打盃有用

飛雲 同 四驅車 我都買咗各一
諗緊買唔買多佢哋一隻

四驅車可以買返隻有火加珠有L

洞爺湖是咪必要？

刷咩？
極練？

而家多SB裝同有大抗性寵,好少用到

好似係不過而家都唔用佢

會fake
所以你用完佢技 其實係要順手轉個光/火L

想求大量光魔女好友
掛緊將軍同水槍,間唔中玩下愛麗絲

姐係銀魂暫時冇必要？

神威>將軍>銀時=金時

我會推薦你玩暗龍刀 簡單易用 放哂d轉暗珠落去已經好勁 上一代一線隊長

終於有鑽，但係底褲佬，神威睇嚟要用印花換

咁不如換隻米奇含家產咪算乜都塞得落去，不過得返半粒鐘換

含家好撚勁

勁呀冚家拎

想問下有冇人用firefox都上唔到戰友網?

咁撚柒都換 同仙魔一樣咁柒再勁都唔用

神威搭火大叔

有4隻銀時,拎唔拎2隻加2隻6星限去換第二隻神威好

啲金人仔淨係換到創裝玉 但已經有200粒 想要5色多啲

10抽全金

今次橙龍神樂只可以換一次

仲以為我記錯，明明記得上次係任換

係咪會四月出ff復刻？

常世d片真係笑到gap gap聲

十抽唔中神樂，係唔係要喊

10抽就想中

光暗同時係易過兩串水珠架

有新野打未 銀魂得一關 點捱

求火大叔神器龍隊友
394 653 934

終於換到把遮 等左成差唔多兩年

其實已經好少用
不過都好換得換

八抽中金時好開心

推

你都有海馬,唔一定要換
不過你怕唔夠力都可以換隻銀時配神威遮既
我都係咁砌

上次換左兩隻返黎，用都未用過

吹雪雞專武

銀魂咁難s既

Hea住鳩轉都s喎

冇第2隻神威 不了

除左神威之外D裝都幾差下

點都柒唔過仙魔

唔難呀

咁我覺得仙魔啲圖有誠意好多
起碼係有溝番啲PAD角色
米奇老母果堆十足十小學生書包上面果啲咁

用人哋嗰隻

強烈要求山本出登勢三人組

印花正